只能登入一部device?

我 iPhone login會自動 log our iPad
反之亦然
正常？